Теоретический вопрос

**Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.**

     1 ответ : Обрабочик событий слушает что происходит на 
     странице(окне) и в соотведствии с условиями выполняет операцию     
   